我係一個賭徒 喜歡孤注一擲

就好似命運由我自己掌握
你話你口硬頸硬口沒遮欄我睇你唔順眼因為你未夠班

已經唔記得道義係咩

不是兄弟不不是兄弟